<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Angebotes on Hundeschule Pfotenglück</title>
    <link>https://hundeschulepfotenglueck.de/angebote/</link>
    <description>Recent content in Angebotes on Hundeschule Pfotenglück</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <managingEditor>foo@bar.com (Katharina Paul)</managingEditor>
    <webMaster>foo@bar.com (Katharina Paul)</webMaster>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Dec 2023 00:52:31 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hundeschulepfotenglueck.de/angebote/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Basiskurs</title>
      <link>https://hundeschulepfotenglueck.de/angebote/basiskurs/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 00:52:31 +0100</pubDate><author>foo@bar.com (Katharina Paul)</author>
      <guid>https://hundeschulepfotenglueck.de/angebote/basiskurs/</guid>
      <description>Herzlich willkommen zum Basiskurs, einem aufregenden Abenteuer, das nicht nur die Beziehung zwischen dir und deinem Vierbeiner vertiefen wird, sondern auch die Grundlagen für ein harmonisches Zusammenleben legt.
In meinem Basiskurs lege ich besonderen Wert darauf, nicht nur gehorsame Hunde zu formen, sondern auch ein tieferes Verständnis zwischen Mensch und Hund zu schaffen.
Kursinhalte Grunderziehung: Mein Basiskurs beginnt mit der Grunderziehung, bei der die grundlegenden Signale wie &amp;ldquo;Sitz&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Platz&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Hier&amp;rdquo; und „STOP“ vermittelt werden.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Erweiterungskurs</title>
      <link>https://hundeschulepfotenglueck.de/angebote/erweiterungskurs/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 00:52:31 +0100</pubDate><author>foo@bar.com (Katharina Paul)</author>
      <guid>https://hundeschulepfotenglueck.de/angebote/erweiterungskurs/</guid>
      <description>Willkommen zu meinem Erweiterungskurs – einer spannenden Reise für Hundebesitzer, die bereits die Grundlagen beherrschen und ihre Bindung zu ihrem treuen Begleiter weiter stärken möchten.
Dieser Kurs bietet nicht nur eine Vertiefung der Grundsignale, sondern auch anspruchsvollere Übungen, um die Fähigkeiten Ihres Hundes auf das nächste Level zu heben.
Kursinhalte Grundsignale Perfektionierte Grunderziehung: Wir verfeinern die Grundsignale, um eine noch höhere Präzision und Zuverlässigkeit in unterschiedlichen Situationen zu erreichen. Freies Fuß gehen: Die Leinenführigkeit wird auf die nächste Stufe gehoben.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Profikurs</title>
      <link>https://hundeschulepfotenglueck.de/angebote/profikurs/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 00:52:31 +0100</pubDate><author>foo@bar.com (Katharina Paul)</author>
      <guid>https://hundeschulepfotenglueck.de/angebote/profikurs/</guid>
      <description>Herzlich willkommen zu meinem Profikurs, einer exklusiven Gelegenheit für erfahrene Hundebesitzer, die ihre Fertigkeiten auf ein Expertenlevel heben möchten.
In diesem Kurs setzen wir hohe Maßstäbe, um die Bindung zwischen dir und deinem Hund zu vertiefen und gleichzeitig anspruchsvolle Fertigkeiten zu perfektionieren.
Kursinhalte Fortgeschrittenes Training auf Expertenniveau
Komplexe Gehorsamsübungen: Wir gehen über die Grundsignale hinaus und vermitteln dir fortgeschrittene Gehorsamsübungen, die eine präzise Kommunikation und schnelle Reaktion deines Hundes erfordern. Freies Training ohne Leine: Dein Hund wird lernen, auch ohne Leine gehorsam zu bleiben.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Welpenkurs</title>
      <link>https://hundeschulepfotenglueck.de/angebote/welpenkurs/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 00:52:31 +0100</pubDate><author>foo@bar.com (Katharina Paul)</author>
      <guid>https://hundeschulepfotenglueck.de/angebote/welpenkurs/</guid>
      <description>Herzlich willkommen zu meinem Welpenkurs – dem idealen Einstieg für die jüngsten Fellnasen in die aufregende Welt des Hundetrainings.
Dieser Kurs bietet nicht nur grundlegende Erziehungselemente, sondern fördert auch eine positive Bindung zwischen dir und deinem Welpen, während er spielerisch die ersten Schritte in die Welt des Gehorsams unternimmt. Lies mehr&amp;hellip;
Kursinhalte Sozialisierung: In den ersten Monaten ist Sozialisierung entscheidend. Dein Welpe wird die Gelegenheit haben, andere Welpen und Menschen in einer sicheren Umgebung zu treffen, um positive Erfahrungen zu sammeln.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
